巴打點睇無乜戀愛經驗既女仔?

會唔會覺得太嫩，唔夠人生經驗，會悶?
會唔會覺得太純，所以如果唔係太鍾意就唔開始?
我鍾意左新公司做IT個男仔

唔關事

靚咪中意

你個名

靚既女仔好多，有得揀會揀經驗豐富定無經驗?
有無人覺得你咁大個女都無拍過拖 個人一定有問題?

兩個都無拍過拖既人起埋一齊
一定好Sweet,pure,true
我都好想試下
利申:a0

男人有經驗會比較man

雞

(唔係巴打)

廿零歲就唔覺
40歲仲A0咪覺好有問題

絲打揾到鍾意嘅男仔幾好呀
唔少女仔朋友都話出黎做嘢後好難搵對象

公平咩

有對象但唔識approach 唔識表達
驚太主動比佢拒絕